是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。，，

嘩好正.....

做乜食我啲屎

拉

西九 ？？？

邊到 好好食咁

店名ok?

糯米糍西九地下?

好好味呀 正到痺呀 冇得頂呀

is smart!

is!

西九搵

西九呀